
                      Película muy buen dirigida interpretada, con un apoteósico final. La película, empieza realmente, en la última media hora ya que el rato antes es pura rutina, cómo en la película del mismo director "Réquiem por un sueño".
        
            